[六盒裝] 點解維他奶要用軟膠，麥精要用脆膠 ？

咁多年黎我都諗唔明

有冇巴打知原因

一個可以叮 一個唔可以

好問題

如果維他奶要用脆膠，麥精要用軟膠
又可唔可以？

or 兩款飲品都用同一隻膠

比盲人唔洗飲錯

唔明樓主講咩添。。。咩硬膠軟膠？

講緊個包裝

個盒？原來唔同架？！？！
好少飲呢兩樣，留明先

6盒裝個packaging啊on99

好好笑

慣左

俾視障人士摸

想買麥精買錯左檸檬茶呢咁如果

飲維他奶=細路仔
飲麥精=硬膠仔

Colorectal